門市無櫈坐的數碼通宣布盈利按年跌16%

【本報訊】由於缺乏旗艦手機應市，數碼通（315）截至今年6月底全年收入錄得87.15億元，按年跌53%，純利同跌16%。市場關注新iPhone推出能否改善業績，執行董事兼首席財務總監陳啟龍指，若新手機大受歡迎，相信對業績表現有大幫助，惟目前仍屬未知之數。

不會一味減價搶客
數碼通總裁葉安娜稱，相信低端市場短期競爭仍然激烈，而集團會推出不同手機計劃吸客，強調不會一味通過減價搶客。陳啟龍補充，同業的手機補貼策略較積極進取，令客戶獲取成本大幅提高；而集團的客戶以SIM Only月費計劃為主，手機補貼亦隨之下降，令成本相對可控。他續指，整個財年手機補貼成本約為2.82億元，其中上半年已佔近七成，約1.97億元。

截至今年6月底全年，數碼通按年少賺16%至6.72億元，每股盈利61.7仙。派末期股息每股33仙，全年股息共派60仙，派息比率維持75%。收入按年跌53%至87.15億元，其中手機及配件銷售大幅下跌72%至35.55億元，服務收入同跌6%至51.6億元。手機月費計劃ARPU同跌5%至285元，去年同期則為301元。

執柒左佢啦 ,同國泰一樣

抵啦....帶頭CUT冇限plan呀啦

呢間撚屌公司抵撚死啦

銀行大把錢驚西咩

cut左都係要用。

由黎大鈞做ceo果日開始我話過終生 black list

岩岩完約即刻轉台，分開三個 sales 開三個唔同既價比我，我屌你啦，即走

點解咁多人屌smartone

Smartone係四個台唯一一個仲用緊ericsson做基站

其他三間轉晒解放軍背景嘅華為

成日都收唔撚到
收到又慢⋯⋯⋯
垃圾Ericsson

因為smartone 係四個台唯一一個唔當舊客係人既台

呢樣已經足夠我繼續用

一定係枱底夾埋一齊Cut
邊個先邊個後都係一樣

之前仲串過馬撚 屌9自己D客 有錢都唔撚用你啦

記得有次全港斷線, 個ceo走出黎串柒柒話唔滿意轉台啦

屌, 即轉左其他台

cmhk好似炒左人

呢度d人係咁屌smt

但呢個post就屌csl吹奏smt

真係難觸摸

係，樓上屌SMT嘅巴打都覺得自己面子同尊嚴緊要過個人私隱

係串到仆街，轉Sim 咭要收你$50
要比$500訂金但唔知幾時比到iPhone
完左約唔打黎話SMT唔會自動續約，收左你三倍合約時的月費
話就話快，但價錢唔平之餘對舊客係屎

將來搞港獨先再轉smt，依家，不了

將來？佢做唔住將來屎就有得食

抵！

點解收入跌左一半盈利淨係跌左16% 乜唔係條數越大攤返開成本越低既咩
有無經濟學巴打解答下

果次之後一直無用過smt